一人幾對明明唔似樣但細個一直分唔到嘅明星

何韻詩 盧巧音
李彩華 應彩兒
真係唔明唔知點解明明完全唔似樣但細個真係一直分唔到

哈林
庾澄慶

哈林同庾澄慶

盧覓雪阮兆祥

周杰倫 周董

黎明/大師兄

左頌星
周星祖

何韻詩/ 盧巧音/ 趙學而/ 車婉婉

傅佩嘉/盧巧音/車婉婉/何韻詩
又唔係話分唔到
但有時第一眼望或聽
會撈亂咗啲名

汪琳 黃伊汶

胡杏兒 黃翠如

袁+敏，割可型（靠對野分）

許留香，楚留山

呀嬌呀Sa

黎明同林國斌

院經天 明道

蒙面超人 Black 同蔡一傑
細個唔識分

許志安 杜德偉

Jenna Fischer
Amy Adams
Isla Fisher

陳國邦 黎耀祥 可能係撈亂左李斯同韓信

小豬同羅志祥

李彩華 應彩兒 同一個人嚟

表哥同唐姨

黃泆潼 譚小環